有冇人試過錯嘅時間遇到啱嘅人？

兩個人入面我真係揀唔到

我都覺
你可以返出去

我現在就是

巴定絲

我係巴 你na

我係 對的時間 對的人

結婚未

絲
咁你點揀

10年後會結婚

我想在一起 可惜她有男朋友

祝你幸福

你有冇追佢？

唔知算唔算
不過有一晚佢同我講暫時唔好見住

錯既時間 對的人
最後冇一齊

點錯法？
咁你點死心？

宜家呢？

間唔中會wtsapp下
同你tg傾得嗎

有無邊一個相處起嚟感覺特別好？

試過 仲要2次....

一個係耐咗嘅平淡
一個係啱啱識嘅新鮮感？唔識形容

好呀
咁你而家點呀

.....
你自己諗掂佢.....

(以為你單身 之後有兩條女揀)

宜家揀自己一個
唔好為禍人間

i know that feel, 對方仲要已婚

點放得底架你

放唔低，啱啱發生，好唔開心

對方唔知你鐘意佢？

知，仲要佢都鍾意我

我都係 我星期一發生
每晚得返自己時會諗好多野

我未揀好佢都已經幫我揀好埋，陰公

我也是 冇得選擇 只好接受現實

同你一樣

曾經有兩個人對自己好好
好到而家諗番都覺得好內疚
但自己居然為左一個好衰既人拒絕左佢兩個

宜家醒左未？

但就係唔會放棄另一邊，係咩呢？

一匹布咁長總之佢想既同時又唔想個女無左爸爸

我唔知佢啱唔啱
但時間證明左我當初無揀同佢
而繼續同左人渣一齊係錯㗎
好後悔 亦無勇氣搵返佢 驚俾佢覺得我當佢水泡

你仲掛住佢？

宜家仲有冇聯絡？

有 十月我翻香港會見

點面對？
我見都唔洗見

當天的決定，今天的結果
當日佢話兩個都唔想放棄，但又唔想我走，最終我決定自己離開
依家佢有佢同男朋友快樂生活，我有我拼命去生存，努力同自己講已經遺忘左佢
到而家都未揾到啱嘅人，就算合眼緣都冇想發展的衝動

我都唔知應唔應該繼續落去，反正十月見完再算

好多野過去左就係過去左
無話對與錯

因為你永遠唔知到下一秒會發生咩事
而果件事可能影響好深遠

既然都發生左 , 無論結果係點
自己都要承受

珍惜下一個對你好既人
希望你可以幸福

有

選擇左抽身 唉

有
有個好岩好岩傾 好岩feel既女仔
一齊左好短時間
佢屋企就要佢出國留學
係幫佢決定好晒

然後。。。慢慢沒有然後了

大家有自己生活，有新既一半
之後見佢生活得好都ok啦

只係有時會諗一齊落去會點

無一個女仔可以咁match到生活 性格

有 可惜對方已經唔係單身

你可以出返去

係咪唔開心？

呢個係勁sad，long d真係好難

你想結果係點？定你乜都唔知？
我宜家人就係乜都唔知

乜都唔知

係啦 佢就一直話唔想我辛苦 會比我走 講就易

緣份黎既
係你既 最後都會係你

下我連邊個係啱我都唔知 我點揀
你否定埋你可能係啱嗰個可能性喎先生

你可以出返去

呢句嘢我未參透到，雖然我成日自己講

我都覺得講好易，但通常講嗰個面對實況都係會唔開心

邊有咁易，如果有攞個心出嚟嘅話

唯有令自己更忙 唔好去諗
抽身總好過做人第三者

真係metoo
完全冇兩全其美嘅方法

你有冇諗過放低？

如果對方各方面都好好但就係未成熟
咁算係錯嘅時間定係錯的人

所以我咪乜都揀
佢都揀左

錯的時間喇唉
呢個我都試過

有個ex 一齊 分手 一齊 分手 loop左8年 離離合合 斷斷續續
我決定自然心看待 有冇結果都唔緊要了🙄

係連登見到句野：
錯既時間遇到對的人都係錯

感同身受 如果我地再遲啲一齊
我地應該唔洗分手收場

想詳細講下但係怕自爆 tg 傾 ？！

過去左既事無得返轉頭
只可以提醒自己 , 唔好再犯同樣既錯

你留一留丫我聽日買過張卡傾
呢個號碼用唔到tg住

真係好想搭的士衝去你樓下指住你嚟鬧揀乜撚嘢

感情邊有得話斷就斷

咁如果未成熟包括埋佢性格有問題呢
咁講法到底係咪又錯時間又錯人
好蠢 覺得自己曬咗3年

俾你睇穿咗我係咁嘅人

一個好似大我好多年，圈子唔同
一個就本身識左好耐，一齊相處得好舒服，好啱傾，deadair都唔會老尷個d。呢排傾返計，唔開心佢又安慰下我咁突然覺得佢好有安全感，好似太遲發現佢嘅好 雖然佢好似冇女朋友，佢又好似冇d想同我發展嘅行動，而我又就黎去外國⋯所以都係move on好了

如果性格有問題就唔關時間事喎，係你兩個呢方面性格唔啱喎
雖然話時間耐左可能有改善，但有啲嘢本性嚟應該改唔得透徹
唔知講得啱唔啱

知道佢抉擇痛苦所以自己抽身但係又不甘所以係最後一次見嘅時候攬住佢講咗一段說話，就好似明知得唔到但又要強行係佢心上咬一口留低一個烙印

其實咁做好sweet但又好sad
我連呢part都冇 人地已經揀撚左

對的時間錯的人

錯的時間對的人
Btw仲一齊緊

乜撚野叫錯既時間遇到對既人
既然係錯既時間 就即係錯既人啦

我又係

試過
識大家嘅時間 大家各自有伴侶
到我分手嘅時候我已經唔喺香港
到佢分手嘅時候 我已經同咗第個一齊

原本屋企人俾拍拖但因為上一段感情唔俾再拍拖 話完全出社會做野先準拍拖 要瞞住屋企
然後有時又會因為上一段感情野嘈交 但佢好遷就我好錫我 如果一開始就係佢咪冇事

有得一開始係個啱嘅人咁就一拍拖就結婚生仔啦唉
邊有咁易

一齊左之後發覺 係錯嘅時間遇到啱嘅人
但自己仲未修心養性

宜家點？巴打嚟？

我浪費咗四年 不過好彩仲後生

絲
行得幾多得幾多

我之前都係咁諗，不過好似咁嘅諗法都行唔到最尾㗎喇，好似

大家都知道大家唔會行到最尾 睇下行多幾耐姐

兩個做咩咁有共識

唉

大家都講過下 佢都知我仲未修心養性

其實點先知果個人係咪啱自己？

G
完

咁樣好少會有結果 呢啲人放棄算啦 無謂令自己失望 況且你咁多男仔可以揀

啱既人，錯既性別

佢要返加拿大
我要留係香港

焗住死

有，所以呢段感情只會放係心底
我斷哂同佢有關係嘅圈子，而家各自有各自生活，應該再唔會有任何交雜

錯既時間遇到既人一定係錯
因為對的人幾時都會係對的時間

有錢就代表啱嘅人？

係，佢唔等，佢揀好咗
我冇時間諗，宜家三個人唔知做咩

我都唔知，可能諗嘢 性格同習性夾？

中途冇遇過啱嘅人？

冇聯絡？冇諗住等？

都算有呱 但人地唔會鐘意我囉

我真係俾你玩撚死

任何事發生都絕非偶然
我相信只要未緣盡 會在某年某月某日走在一起

認同 但都需要有人踏出第一步

我想不過我錯 可能真係需要時間冷靜下

試緊